![image](/uploads/0549eb2cc2332bb3b512eadef76995b4/image.png)



**Exemplo de um pipeline simples com gitlab, jenkins, terraform, AWS (criação instancias para para docker(Jenkins, NginX e CodeDeploy)
Um aplicativo em react que trás as statisticas do covid.**


## Installation 2
- git clone https://github.com/sambreen27/covid19.git
- cd covid19
- npm install
- npm start

Runs the app in the development mode.<br />
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in the browser.

## COVID-19 API - Test

GET https://covid19.mathdro.id/api -> global cases information

GET https://covid19.mathdro.id/api/countries -> countries that are available in the API

GET https://covid19.mathdro.id/api/countries/{countryName} -> get specific country's covid-19 cases data

API provided by: https://github.com/mathdroid/covid-19-api


## Tech Stack

- [React JS](https://github.com/facebook/react)
- [Axios](https://github.com/axios/axios)
- [Charts.js](https://github.com/chartjs/Chart.js)
- [material-ui](https://github.com/mui-org/material-ui)
- [react-particles-js](https://github.com/Wufe/react-particles-js)
- [react-countup](https://github.com/glennreyes/react-countup)

## Preview

- ![Global Data](https://github.com/sambreen27/covid19/blob/master/src/images/covid1.png) 
![Global Data](https://github.com/sambreen27/covid19/blob/master/src/images/covid2.png) 
![Specific Country Data](https://github.com/sambreen27/covid19/blob/master/src/images/covid3.png)

Antonio atualizou o arquivo









